我知lihkg 好好用

不過都唔洗成版都打飛機

有時睇到會覺得好煩，成日拎高登黎比有咩用

同高登App比根本係對連巴嘅侮辱，最好唔好再理林早洩，等佢沒落。

一個討論區只係得一種聲音唔會係一件好事

ching ho ball

過多一兩個禮拜用lihkg就變常態，好似食飯屙屎咁。你唔會日日講我而家食緊飯好威威。

No, 好多人餐餐飯都感恩

好波

初初係咁過一陣就冇人提啦